GaN charger一問

依隻各位有咩睇法

我隻hyperjuice仲未到

Ching幾時入手

4/12

慘